777係何等囂張何等不耐煩！

痴撚線
睇到火爆

好撚串

仆你個街

串過馬撚

仲笑騎騎cls

仲串你全班記者
當全部人on9...

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

真係全程陰陰笑

佢回應美國記者講警權果part真係終極臭串

火都黎埋

撤回

至於另一個問題, 唔係好記得你講咩(笑

堂堂特首 記者會串過馬撚

佢堅係睇你唔起咁笑